青山走犯購物區-RTX 2070/80/80ti 暨4K144 拳打腳踢(6)

請大家繼續支持全球經濟運動

以2080 ti sli 同4k 144 mon 為最低標準

留名

膠爸

春

Aorus 定 trio 散熱好啲

pg27uq 張圖呢

下禮拜出糧即刻狗衝出張2080
二張都好靚

RTX2080Ti冇貨叫春區

冇貨叫春

冇錢可以叫咩

痴撚線上面有咁多人等貨咩

話說，你哋個post由4跳去6嘅

出面待舖咩情況？

搞到我又想去黃金睇吓

上個post 係5

我打錯咗

你睇真d有兩個post 4

我手殘

冇留意

有無人去開屯門工業區區買Asus mon

有無人可以幫我睇隻PG348Q

post 6寓意我等貨嘅時間係六六無窮

倉鼠gif 最尾果張

林仔facebook 玩超9900k 風冷上到5.5
比8700k足足高0.5ghz 癡L線

WTF 5.5

再貼係度

你自己行緊SLI就講風涼說話

貨源充足之時

正是我彈藥充足

用屎色風扇塔散?

其實tg 果張仲順
但唔知點解tg down 落黎變 mp4
我再上網搵converter 搞到咁疾

Post 1 入手及開箱 9/28
Post 2 Sli 入手，Nvlink失踪 10/5
Post 3 Sli 入手打J 區 10/10
Post 4 4K 144 打J 區 10/14
Post 5 拳打踢踢武林大會 10/16
Post 6 青山走犯 10/19

有冇原link

膠爸好自豪

你上佢fackbook睇 佢話係Thermalright
我唔知係乜型號

反而愈開愈密

其實最終有幾多game 4k144到

得CSGO同爐石呢類

已經好正

較低啲畫質 btw 我開4k 120

無諗過開六個post

4k 144 Locked 唔易

連2016年的shadow warrior 2 都會drop

但hit 到4k 144已經好好

1080ti sli 頂咗上100fps 就過唔到

咩game?

訂多左張ti位巴打 可以同你收EVGA個張

4k 降畫質去推fps我覺得本末倒置

咁1440p max 可能仲靚過4k med-high

佢好似想要EVGA 個張

單咭都夠推shadow warrior 2013 上4k 144

多巴打入手，又多巴打叫春，又殺咗幾個PG27UQ的癲佬入嚟，咁梗係快啦

我正想講本來好眼瞓，見大家等得咁辛苦

我今晚點都要玩半個鐘再瞓

陪個女喇
裝隻大富翁 4K144HZ 同佢一齊玩喇

星期三陪晒佢

尋日飯都唔撚食，中午仆出去買套costume 俾佢今日學校生日會著

今晚打半個鐘機唔過份掛？

無貨呀嘛 我都未決定換唔換 又想等多代，個躍感覺大啲

有啲驚唔可以開太靚會睇唔到人 eg, r6 pubg

想快啲出ps4 rdr2 試下個mon

下一代唔知幾時

AMD 唔生性

老黃兩年唔出新AMD都未追到

唔會喇

10/26？

newegg gigabyte 2080 WINDFORCE OC免費送650w 火牛

9900k都未發貨，慢慢搶2080ti(前提係nvidia班撚樣唔好玩野）

如果係美國既你預要開過account

我玩r6 特登要開多啲狗牙出黎 太圓滑睇唔到有突出黎

係

港行幾時出rog strix 2080ti

買咗呢支：

未上到水前咁樣用：

請食飯

得

去半島食個自助餐

基本啦

電線應該會頂住

AORUS

落訂等消息

下星期

生日會

死變態

我問吓BHPHOTO FBI幾多號電話先

又收到封，應該今次係堅

睇返status變左cancelled

成皮幾野係阻止唔到 呢班發燒友

咁ok啦

專心等evga/大雕，9900k嗰邊仲未有消息

用住先了

其實問你一句

你9900k 要嚟做乜

打機其實56k好多U 都夠做

留返budget 出其他嘢唔好？

let join us

一次過攻哂兩邊頂

咁應該係ROG /大鵰兩張

封頂

itx箱幫我擋住左

又岩wor

換

ftw3

唔係琴日先話某ching
應該一炮過all in CPU GPU咩

如果隻game 行Denuvo 加密
8核同6核分別都明顯既
同埋8核行5G以上非常future proof

其實睇review 打機好似9900k=9700k=8700k

換箱，上水

有愛就得

大陸水咁平咁易上

唔知配2080ti係咪好啲

要換埋屋企人先做到

部機買左唔夠2年

我都八核中

不過我覺得夠用就算

暫時都未見有遊戲full load 到我粒U

唔計sli 支援問題，打機計我投資去gpu

一來效果明顯，二來又易義海

係囉，由2700轉去7820x

我都未

你係一年都未夠

玩下一機開台

我1700轉7820x架

上年七月出機，一年有多喇

呀係

1700打機真係廢

仲要唔stable

成日水我係windows 問題

一轉咗7740x 7820x就無事

睇黎10nm都要支持下intel

成日藍mon

1800x 打機都係廢
屌睇完9700k 9900k d評測唔係好想買WO
好似都係2700x抵屌

2700x 又玩ram

抵屌唔存在係依個post

DHL 買嘢最好，幾遠都轉頭到

依家連冷排都離開咗美國嚟緊香港

一陣俾悠二個機箱卡住就好笑

發覺zotec真係冇乜人買 asus未入到去已經sold out

我搵唔到喎

你慢左

係啦 最慢係我

咁似係我講既

超撚到我死window

唔知我叫埋第六個po春
卡到未
But膠爸太愛我

你的顯示卡已炸毀

好密

又問都唔問貼wtsapp對話上嚟

依家d 後生仔

係囉，你都覺得應該炸毀

cut得，容乜易收到卡之後post埋電話上嚟

呢位巴打有智慧

唔會俾膠爸個電話號碼出黎架
膠爸是神聖的

忘恩負義

上次中出巴又係咁

Wtsapp 私下傾同放上嚟兩回事

我都想貼day 巴張圖做呢個post 頭

後來我都放棄咗，因為我未問過佢

基本尊重呀師傅

我決定唔回應佢任何EVGA 下落的追問，直至張咭送到我手上

大家話合唔合理

Amazon突然改早

We have good news! We’re able to get your order to you sooner than we originally promised. Your new estimated delivery dates are listed below. We’ll send a confirmation when your items ship. If you would like to view the status of your order or make any changes to it, please visit Your Orders on .

Your new estimated delivery date is: Tuesday, October 23, 2018 - Friday, October 26, 2018
Your previous estimated delivery date: Wednesday, October 31, 2018 - Tuesday, November 6, 2018

Your shipping speed:
AmazonGlobal Priority Shipping

之後即刻冇錢找數

Payment Declined

We are having trouble authorizing your payment for the item below. Please verify or update your payment method. If your payment information is correct (such as expiry date and billing address), please contact your bank for more details.*

原價連運費$1,265...
但係呢張卡我裝唔到
都唔知要唔要好
油耳幾時先有貨

你咩payment method ?

即刻掛返魔法咭得唔得？

support

咩型號

合理

我之前轉走咗啲錢
但係一直冇去cut單
入返錢就可以即時找數
但係我而家唔多想要

MSI Gaming GeForce RTX 2080 Ti 11GB GDRR6 352-bit VR Ready Graphics Card (RTX 2080 Ti DUKE 11G OC)

MSI DUKE

裝唔到買來做咩

當時諗住唔理咁多落咗order先算

點解裝唔到

買返段冇保、裝唔落、仲要換箱
倒不如香港買算啦

長咗4mm

膠巴

終於有game benchmark總結

可惜唔係trio

b&h有zotec,想要既落單啦

btw佢expect available係22，而家早左，即係evga都好快有

EVGA GeForce RTX 2080 Ti FTW3 ULTRA GAMING Graphics Card

New Item - Coming Soon

Expected availability: Oct 23, 2018

等緊佢

唔係5分鐘就賣完，睇嚟大貨

岩岩睇先見到FTW 3糟卡 SLI 好似頂住左張SOUND CARD

點知自己夠唔夠位裝
phanteks evolv itx 應該裝到？我係驚佢高度

佢突咁多出黎你真係要度下好啵

有冇2070 amp extreme

係咪得 evga 卡有咩事可以寄上台灣rma

想買 msi 但保養好煩，好似要寄去美國

gigabyte 都要寄美國？

EVGA 隻燈過唔到自己嗰關

唔煩，最慘係運費，幾舊水

訓醒又夠鐘叫下春

EK 水冷件DHL已到港，但今日無人喺公司收貨

究竟會收到悠二機箱先，定 amazon iparcel 果兩件 radiator 都快過佢呢

賭堂巴張evga, 悠二會到先

前者我無comment

後者真係唔知

Btw 賭乜先？

你輸梗

lm iparcel 快d

咁重口味？

Sli sli

點頂sound card?

EVGA 靚呀

不過我上水，唔關我事了

我有張creative zxr 一定要用，如果唔係我駁唔到ps4 入電腦再出sound bar 同埋打機要3.5 出headset

宜家張1080ti strix 好似食2.5 糟

Zotac真係仲有現貨

對比香港唔貴

Order processing offline and will resume Saturday 7:30 pm ET

係冇人落到單姐

FTW 高咁多點會頂sli

你擔心2.75slots 頂好過，九成九放唔入sound card

有辦你睇

笑咩

壓到full load 一張82 一張84度

風冷sli 算係咁

Inno 3d 1080 ti sli 燒到91度先叫癲

要轉外置sound lu
但應該都差幾多下

Asus. 呢張叫2.7 slots

EVGA 果張2.75 slots

但我覺得係語言偽術，根本同3 slots 無分別

想問 evga xc 同 ultra 兩張卡相差100左右mhz，實際效能分別大唔大，會低幾多 fps 到？

你要留意的係佢地的散熱器分別
ULTRA HEATSINK大D
理論上所有2080TI 散熱處理好的情況下拉上2050Mhz都冇問題的

你散熱處理好的話

唔大

破產
唔玩了

閱
都唔係9900k

打機要hyperthreading做咩

2080ti 270w
9700k 270w

買1000w應該夠頂

有無聽過
買到一步登天
超到飛往天上
涯麵包一個月

覺得咁樣好「搞笑」啫 唔係想笑你

我咪話驚條slot 頂 ， 唔係驚佢高度頂

外置sound 都無光纖in+out + 3.5 out

先天有限制，以前一直放電腦入電視櫃第二格

所以只可以用s340 呢隻箱，熱起上嚟就要用一切土方法散熱

1080ti sli 之前有張上咗水，換咗2080ti sli 本來唔想換箱，所以喺gpu 旁加側扇散熱

不過早幾日有位巴打義助我上自組水，依家等下星期齊件，最遲十一月應該一次過上晒水

唔駛驚

因為頂撚硬

Pcie 延長線 (for sound card)

我覺得你呢招幾有諗頭 啲扇係入風？

我成日都想搵塊eatx 可以有個pcie 1x 係最頂位

姐係係第一條pcie 16x 上面， 可惜一直都無

zip都zip唔落啦

入風，實測用出風的話仲衰

同𡊰我依家係打平放，打開側板膠蓋俾d冷氣直轟部機

我以前都試過淘一條延長線， 隊出機箱出面插sound card 不過部機好樣衰

Cable 我相信得

但一號咭就仲焗過我依家個setup

果條延長線係一條扁線 咁， 格硬用力插張display card 落塊夾住佢， 都驚夾爆pcie糟

簡單d

買公版或EVGA XC 2 slots 咪得囉

所以我有諗 evga xc gaming

公版fe sli 1080 我中過伏、 開爆100% fan 直升機都壓唔到84度降頻

FE 1080 blower

FE 2080ti 係雙風扇

我估唔會

不過sli你唔上水都預咗係熱

一係就一號咭上G12+X42

二號咭一般涼過一號咭，所以唔駛兩張上晒水

點解 amazon 同 newegg 運費可以差咁多？

Newegg乜都平過人

好難理解

琴日80ti xc gaming一瞬間有貨

咁我又覺得宜家strix sli幾好 我一號卡頂盡 65度 二號60 咁上下

又話8700k成最大贏家？

8700k (開蓋) 用家成最大贏家

問題係果個人唔係我麻

所以上水就算

機箱大d, 燒盡兩張2080ti

忍埋呢兩星期

見9900k 錫焊都咁熱

原本想換9900x 依家都好卻步

7820x再戰三年

等7nm

架構基本上同你粒i7一樣

等10nm zen3

我頭先都收到了 諗緊買唔買97k好 99k唔知等到幾時

頭先DHL 打嚟，隊咗去billing address

打上去改返星期一送公司

之前睇完呢段片
即刻cancel 咗張amazon 9900k單

你好彩

咁撚厚 真係多撚謝

DHL 唔驚

Billing address 咪我老母度

不過我老母唔喺屋企咁解

我忍左成個月

[無視] 貼wtsapp 吖嗱[/無視]

cancel左啦，等多一個月啦

我咩都到哂
係差粒9900K

買咗粒97k頂檔 過2日有新機用

要等100年

用左快速儲存技術 唔見到左D盤

rog 2080ti 港行仲未有貨
叫春

買完又買

2080TI 公版要邊到買

但要集運

幫人叫春算唔算

照計全地球應該得德國分到貨 r/nvidia見好多鬼佬都話收到Email延期 有啲話畀人Cut埋單 得呢間 真係出到貨

只有等

美國加拿大啲鬼佬都未有 香港睇怕等到佛誕

10尻幾算

信仰價

個幾千蚊差價買到個煤氣爐

講幾錢都係假，有冇貨出先

我估 N 記將條 product stream line 轉左去 2070 度，睇怕仲要去到年尾先會好轉，畢竟 thinks giving 同聖誕 peak season 黎緊，2070 先係最大既購買力

ASUS GeForce RTX 2080 Ti 11G Turbo Edition GDDR6 HDMI DP 1.4 Type-C graphics card (TURBO-RTX2080TI-11G)

$1,209.99
In stock on November 3, 2018.
Ships from and sold by .

Turbo

我估係經代理有保的

嘈d 熱d啫

我覺得大貨喎
早兩日買岩岩ship左

SLI同渦輪先係完美配搭

今日amazon同newegg都冇冇貨咁

終於狠心cancel咗佢等油耳

We're writing to let you know that your order has been successfully canceled. In most cases, you pay for items when we ship them to you, so you won't be charged for items that are canceled.*

Order Details
Order # xxxxx
Placed on Friday, September 28, 2018

MSI Gaming GeForce RTX 2080 Ti 11GB GDRR6 352-bit VR Ready Graphics Card (RTX 2080 Ti DUKE 11G OC)
Sold by Amazon Export Sales LLC

Cancel reason: Customer Cancelled

但渦輪本身張卡都熱

用3扇2扇 果啲積熱 對流好都唔會好大問題

訂左油耳邊張？

ASUS Dual OC

見Reddit啲人Post嘅Email都係延期到26~30號左右 希望呢批貨香港代理有得分

窮撚邊有資格諗SLI

原來機箱得2slot

1080 sli

我見到油耳有賣

用eatx + full tower 是常識吧

sor 自膠

幾時都係1>2 推我落火海都唔係咁推吖巴打

有無人有研究

有機箱裝唔到

亦裝唔到sli

不如直頭換個支援直立pcie 的機箱

2080(ti)好多非公版都係2.7 slot,但係好多機箱直立槽只係預咗2.5 slot,應該合唔埋塊玻璃

我都唔明

呢代主流變咗2.7/2.75 slots

如果你話散熱問題，咁FE又2 slots?

我唯一懷疑係RT cores 同 tensor cores 開埋會熱過閪 不過呢一刻驗證唔到

今次仆街了b&h個expected date唔見左

仲以為聽日就有evga買到

點解你會覺得有現貨

FTW3?

希望港行rog2080ti 今個月尾返貨
春

你直上2080 ti?

佢同我果陣等你張xc情況一樣

輕輕小超50mhz

不過未上水，無乜大變化

我忍

港行有rog 2080ti 賣我先有義海收

仲有林巴隻牛要等等

收乜？ 1080ti?

係，原本個晚忍左唔買2080放棄升級，點知第二日有曙光

好撚滾動

岩先上網睇原來X62同X72個散熱效果差唔多
140x2 vs 120x3
但貴成400蚊

我用開x62壓粒7820x 4.8都幾好

不過無留意x72了

msi gaming z 2070 呢張掂唔掂，腦場有現貨，準備入手了

幫我搵兩張evga rog 返黎我義海兩張strix oc

evga amazon 冇？

留名，等換platinum全模組火牛先

邊度有呀

2070你預佢勁1080 十零%，加少量ray tracing

MSI 差極都有個譜的

MSI行幾錢？

你去newegg evga 最平4500左右到手

Ebay EVGA 實有 價錢另計

backup

換完水冷

腦場around $5000-$5200

黑色一堆野咩都睇唔到
望望我上面條淘寶LINK啦

我塊板無5v 會死人

我想講 有得preorder evga

邊到??

有條撚

link?

港行有貨就一次過救到三條友 我換2080Ti 地盤巴換1080Ti 仲有個巴打換1070Ti

訂左了

z巴仲有兩張oc係手

你咁有錢收多一張行sli 啦

希望堅有 我訂xc gaming 算 ， 唔計運費退埋稅9700 港紙咋一張

Xc ultra 要 12000

不嬲都係連鎖義海

我都起碼直接簡接引起咗四至六巴打換咭

巴打有智慧

你用港幣結算？

我有同事砌8700加z370，可以排埋你1張strix 1080ti oc 嗎？

森林買野用當地貨幣結算是常識吧

佢對港幣貴到hihi

炒價？正價1199定1249 咋喎

咪10000樓下

是咁的 未退稅前

Msi 竟然咁平

MSI港行都好平下 應該本身定價低 法奧價平過FE版$2000

哦 UK

覺得12000都係好平....

同我印象中既msi 有啲岀入
一直都認為（價錢）asus >msi > others

佢寫not shop to HK
你地用集運

照揀hk都過到

推返上黎

我玩完1080ti strix oc 之後真心覺得無咩必要比多 30% 買牙石， 我係牙石死忠都係咁話

實得啦 我換左既話

信仰無價

btw uk咁耐先有冇賣evga

Z巴，我有個同事見到我砌新機俾我毒左買8700加z370 （佢唔識超頻 ），可以排定你張義海1080ti 嗎？

屌你瘋狂追擊 價錢+10%

印象中港行大約係Strix>FE>Gaming OC>Windforce>Trio>Dual>Turbo

唔係我俾錢

都唔止30% 但我全家都係ROG 冇理由叛教

Oct 17 2018 - 3:32 AM EST
Amazon UK - EVGA 11G-P4-2382-KR Preorder for £1,149.00

17號已有preorder,而家先訂唔知到時係咪即刻有貨

一齊做叛徒 今次貴成半我實在比唔落手

上至底版月球顯示卡 下至鍵盤滑鼠同杯墊

到時咪cs 嘈佢遲左 又可以wave shipping $

利申我係森林煩客

咁問多三五七次

枷鎖

何苦令自己無選擇

粒9900k有冇得waive?過左幾日一啲消息都冇

可以迫多我九次嗎 地盤巴

你真係想咁樣？

我而家學左膠爸咁係咁毒人買野

咁其實都冇咩好選擇嘅 嗱嚟嚟去去咪又係FTW3/Strix/Trio 前兩個一樣咁難買 但唔通揀Trio咩

大家互相鼓勵啫

我隻 PG27UQ, 2080 ti sli 同 EK 水都係多得大家

我凡係見到識既人都係咁毒人要野

今日聽到落場貨 龍卡2080ti 14800

哇diu

我當堂覺得自己慳左2千

齋考慮一步到位 Giga嘅Aorus直情仲係TBD

買inno 上水

癲咗 實在太缺貨炒起咗

你太睇小人地既信仰

都唔係信唔信仰 煙佬真係屎橋

反正PCB都係公板，咪有個巴打買inno+G12+X42

嗱一開始就打算上水咁不如買EVGA 同埋我單卡玩咩水吖屌

你問果位巴打啦

睇到青山走犯 引唔住入黎

我都冇錢買，有錢都唔點打機

我有諗過G12+X42 但咁搞法加多少少都夠買Strix 又何必放棄信仰

不了

當時9999+1250

應該仲未你最少二千幾

個分別就係我早兩三個星期前直接10499買左inno上水單卡超到2080Mhz都係63度左右

等evga分分鐘依家都未有貨
唔炒價仲有貨我直接2080ti rog strix tim
唔等得麻

應該係 rog 聽講宜家訂已經係皮半

果陣油二到訂有價冇貨都13999
依家出面做緊14999 都係冇貨

Inno最平好似9999

反正我唔等都等咗 廢事煩繼續等strix 算數

分分鐘等到下年

一張三千信仰premium ，兩張就夠我上EK水咁制

岩阿 上水真係好煩
遲下9700k到左仲要換箱上x62搞埋d rgb扇同vertical gpu...
屌你老尾慘過返學 出錢又出力 貴過砌高達

Strix 條隊應該排去對面海

十一月都未有影到時再諗諗

唔係加多少少嫁
依家我咁搞都係萬二蚊
你想要ROG STRIX訂已經萬五
仲要唔知幾時有貨
果3000蚊其實夠做好多野
買完張2080TI我打座左好耐 去正返自己D金錢觀念

等多排再諗算

我口痕問下 幾銀

我應該都係Strix /FTW3 二擇一

我依家都係 巴打咩keyboard mouse?

開始了

Flare Gladius2

巴打義海俾佢啦佢肯換牛玩sli,我補助佢都仲得

一齊推

中出巴去左邊? 咪走

所以我覺得ROG今代係擺上神台

其實代代ROG 都偏貴

唔用Spatha? 太大隻?

係啊 得MSI會同佢差唔多價

咁ROG 顯示卡事實係俾足料既

漏左一張神卡
我好想買 但一直都唔捨得買既HOF

HOF 傳聞好好超,未試過唔知堅唔堅

呢排我都有幫大家幫手睇住有無咭搶

我覺得2070最抵係EVGA BLACK, 499美金
但有貨個張最平係XC,連運4500左右

2080最平係 Zotac blower 6024
但2080 最抵應該係EVGA XC

2080ti 真係一貨難求，最廢的zotac 都要1400美金
其他個d都要1500美金以上

個皇冠

HOF=皇
所以係皇冠

J下先囉

DAY 巴兩張水冷1080

嚴重義海價

same i bought yesterday

買返去飛都抵

見到1080 好想義
但唔識搞水冷

想買2070 MSI定GIGABYTE好

三字頭打孖

上年呢個間我都係玩緊1080 sli

個人偏好MSI

想幫佢義 不過諗起要裝好煩

價錢就無得輸，但要有人有心接先得

靚嘢賣咁平

我唔知咩價喎宜家1080ti

evga 官網是咪唔寄集運? nvlink

我想換走張980ti

之前呢度巴打義海3500-4000

真心係義海價嚟

佢放左係邊 我見唔到既

咩價你定架姐

你要EVGA?

我有N記現貨

兩張水冷專用1080

唔啱你啦 你都上咗80ti

我4 slot 喎

硬件撚果度

我純八卦

可唔可以賜教咩底板用4 slots

我搵咗好一排x299都係3slots 底板

留tg 俾你

今日買ROG360差D跌錢(500D )

eatx 果D咪4slot

基本啲頂級x299都係eatx

睇落同我塊咁似：

頭兩條PCIE 3.0就3 slots

尾果條pcie 3.0已經唔止4 slots

atx黎 tuf無eatx
asus好似得rampage有eatx

唔係咁計架, 唔係自已鐘意插邊兩條SLI就插, 說明書有寫邊兩條用黎SLI 16x+8x / 16x+16x

係呀

只可以插頭兩條

所以我係焗住3 slot 玩2.7 slot sli

唯有上水

無5 slots NVlink 所以唔存在選擇

宜家唔俾玩3-4way 無晒性趣

好在無咋

破產喇

以前9系 玩4k一定係3way以上

我要用sound card所以從來都只係買eatx

我以前都發夢以為可以鳩插SLI, 例如EATX用 2,4SLOT SLI, 但係試過咁開機係無畫面既

唔係好明 你張sound card好大張?

軟橋其實方便d

依家硬橋又貴又一定要買啱尺寸

一黎我唔想兩張卡(最大計佢3糟)三文治咁夾實張sound card, 會搞到第一張無風入好鬼熱

二黎我張sound card係子母卡 creative ZXR 要兩張卡位, 有條排線連住

所以我先想問點解EATX PCI-E x1/x4 唔可以整係第1 PCI-E 16X 上面

我估係因為唔係個個整兩張 第一條pcie正常都係插顯示卡多

軟橋nvlink無望

Nvlink仲要好貴

80美金

1000T2 size大過850P2

ECO mode嘅功勞，用咗兩年都冇乜塵

24pin走線神器

前面冇變同埋以前post過就唔再影
後面今次大執過不過都係好核突

回錯post

賠錢啦

唔駛講嘢

貴呀.. 我都唔知買唔買定先好, 一定有橋無卡真係ON99

我四咭兩橋一定最on9

應該會有少少分別
STRIX應該係用特挑體質core 超頻應該會高少少咁

岩呀, 我張OC +110 CORE +500MEM 都未死過

total 去到幾多Core Mhz

Full load

打機兩張 2050 / 6000 穩 65+60度風冷

幫朋友講聲, 有兩張美森evga 1080ti SC2 放4000-4500 有無義海 (上年4月買)

我又毒左朋友一齊preorder

我同你差唔多
所以個bottleneck 應該都係power limit
唔知以後有冇得搞

都係, 佢應該唔知點好多都限死左2050core, 除左上水先可以突出佢2050

唔啱手型

睇TPU review 今代STRIX溫度低過TRIO成10度

又有義海

沉日攪左成日終於執好間房,但而家D野擺得好迫
有無巴打知邊度有D靚仔窄身櫃,我想擺喺枱加手面,咁我可以將部EGPU擺埋喺個窄櫃頂,
咁就可以鬆動D

迷你kb巨moon

Asus mon個腳架好睇唔好用覇咁多位

介唔介意講吓你咩spec

同點解插EGPU?

Mac ho chi is

Day巴早幾日都更新咗

Btw 係EVGA咁好俾你推到130%

我之前睇過吓d testing result

用 EGPU 效能極低，應該仲低效過我拮二號咭

屌係喎

無留意佢枱中間有部mac

眼殘得交關

買個支架掛住mon,或者去淘寶訂個櫃仔，百零數度 另加運費

出咗個電郵俾bhphoto 問吓佢有ETA 未

頂佢9月中扣咗錢，ETA 都無

買d 咩

evga 2080ti 好似係

EVGA 2080 ti XC

個吓見佢開賣正價就搶咗再講，反正實有巴打需要

macbook pro i9 32g
egpu-2080
暫時用bootcamp win10打住機先, 諗緊砌部itx pc

物色緊,有無推介

inwin a1

你有咩要求先
BTW 俾我會釘塊木板係個MON正上方擺個個箱 感覺會靚好多

真心太大舊,d腳叉晒出黎

打機rgb

窗簾位釘唔到板

睇相好正

要細KB?
我建議你買個細玻璃台升起個MON等部MAC可以擺係下邊

膠爸 有冇多張

呢D MEC出品 百零二百蚊

屌,係喎,多謝巴打意見

上網搵下尺寸睇下放唔放到巨moon

不過個外置卡盒 我真係諗唔到可以點擺

尺寸 (cm)：
多用途強化玻璃架 MEC - TB502W：53 x 25.2 x 9
多用途強化玻璃架 MEC - TB502B：53 x 25.2 x 9
多用途強化玻璃架 MEC - TB502P：53 x 25.2 x 9
多用途強化玻璃架 MEC - TB502BE：53 x 25.2 x 17

諗住買個窄身櫃擺右手面,個盒就咁擺上去算啦

麻煩晒巴打

你明我點解換吊臂啦

asus 呢d moon用唔用到吊臂

換吊臂話我知

遲咗成個月問，太遲喇

一齊換

不了 要對住隻腳打丁

依家叫做岩岩好夠位
點解我推到咁入？

因為後腳用盒髮泥頂住左
螺絲又未配 玩命

屌 兩張圖調轉左 好尷尬

kb好唔好用

我有冇睇錯你張枱後面好似裂左少少

試左一兩日咋 幾爽
其實本身個淘仔都夠我用 我冇乜要求
貪靚同埋想要返number pad

realforce rgb 先係最正

我特登反轉爛左果邊入去
因為果陣煮完個麵
就咁用個煲放係檯上面食
熱到佢裂左

你是旦用兩條幼螺絲隊住入去先

都好過就咁鳩fing fing 啦

掂啦

巴打可唔可以度下個moon腳架前後距離幾多,我要搵個架放佢

我想買返外星人kb襯返我用緊果隻老鼠

DHL星期六打俾我

問我係咪送Xxx，我話果度係billing address,但呢兩日無人

佢同我講，個地址得Suite 2201-2207送唔到

EK 都幾鬼求其

咩牌子

諗起我之前換mon唔夠位放27吋mon，自己拆左舊書架自己鑽牆改返高佢

297mm

幫左你 欠我腰封 多謝

三隻腳係兩長一短 我擺法係有隻長腳隊出嚟 隊出嚟隻腳左邊係鍵盤右邊係滑鼠 然後扭番正個月球

咁樣唔夠型

多謝巴打

點會唔型

發覺呢個post 好多敗家眼信徒

你夾夾牆好喎 張檯仲淺過我
btw做咩抄我mon kb mouse
想搞gay?

認真，你到時如果真係用唔著可唔可以同你收

ROG 啪啪啪

宜家習慣推後自己張櫈打機 然後兩隻手要伸直

搵唔到層架就讓比你

嘩 我見好似有塊板拖到出來
放果度好d喎

層架就好易搵
睇你想唔想放入d隻mon姐

櫃筒仔嚟

改吊臂啦，咁近好辛苦

我擔心你d骨頭

差個機箱

我就咁睇 佢痴埋牆都唔夠遠

唔止

Amazon 冷排都未到

要不然我斬緊悠二啦

Hk terminal 買個箱應該最快

i parcel 18號離開咗美國，我估今個星期唔到就下星期初都到

俾咗錢悠二

之前麻煩佢咁多次，我都想幫襯佢多d

但如果我乜都到齊係欠個機箱，我可能問佢退錢再衝去黃金買現貨

山不轉路轉 路不轉人轉

屌你咁有錢換檯啦
ikea幾百蚊搞掂

個KB 好好J

油耳1299 gogo

我買外星人

唔啦 我太多KB
公司用緊K70
屋企用緊K70 RGB +Strafe
用爛左先換

唔係冇諗過 換完2080TI再算 同埋換檯都唔會有效解決問題 始終問題係佢個腳架大 同埋好怕換檯就會搞個箱

咁鐘意 點解唔買埋外星人34”
spec正d喎

油耳：唔好再追我啦

義海俾我返公司啪啪啪

moon我又鍾意rog個樣

全紅軸 我好似仲有隻DUCKY

你依家咁擰隻腳的話我果張都夠深
利申 ikea 一塊板兩隻腳 幾舊水

換完2080TI再慢慢得閒度下呎 搞張檯實唔止幾舊水 郁得張檯實會想搬個機箱出嚟 到時又使好多錢

你講緊自己呀嘛？

咁你身痕換野你u諗u喇

好呀 是但義海隻黎
再屌敗家眼

太多敗家眼唔係好事

改名為公廁之眼

之前係罕 宜家係公廁

有興趣

其實Ftw3 SC2放埋一齊行唔行到SLI?
大家都係1080ti

星期五打去個哥仔好有禮貌

同一般粗聲粗氣差在未屌柒你轉頭的CS好唔同

咁佢又好詳細話同代理落咗單，但代理未覆

得 但頻率跟慢果張 同可能有會有問題

我有，如果你個座同pg27uq一樣嘅話就放唔落

開rgb
D女同事見到

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard Asus ROG STRIX X470-I GAMING ITX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red
Display Card ------------------------------------------------------------已有公板2080FE
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan 數量:2

悠二呢個LIST得唔得

咁大獲

過去硬件問
呢度問會俾人叫你封頂

你啲位咁撚逼
掛起佢仲實際
不過我都搵唔到啲mon架可以拓超過10kg

義海張2080再買張2080ti

拎張2080去3C

打機用intel啦

DIY個層架算

原本悠二個名咁好聽，俾你地叫成油耳，好慘

有無人放公板2080TI

有都係炒價

20號有成日俾你訂都唔訂

叫春叫到冇氣

掛了掛了
其實仲有好多呢d台買啦

唔知係9900k定係evga 2080ti發貨先呢

31號發貨分分鐘快過堂巴

準備拎呢塊上水

照呢個進度開到第10個po都未買到大雕嘅2080ti

我無封頂架

我cpu 仲係7820x

大陸都係10月尾/11月中先有貨？

放心

BPHOTO 都未有聲氣

有無巴打有2k mon推薦
跪求

唉 唔好口臭又無貨出

直上pg27uq

雖然柒過幾次，但係今次應該穩陣呱

封頂啦

好貴

唔封頂包你後悔

封頂無心癮再換野

係，計埋慳左好多錢

求指教
但4k應該我部機推唔郁

我就是成功的例子

買9900k再加2張2080ti

2張

認同

換來換去仲貴

魔法卡啦唔洗驚

mon貼紙都唔搣

未使用先興奮

睇住個spec list方便打飛機

Nvlink都好貴

有魔法卡咩野都唔貴

btw你地啲枱真係好撚逼 寧願J機箱都唔令自己用mouse舒服啲

我有現貨3 slots

你要可以成本價攞走

影相唔痴住張貼紙人地點知我用pg27uq

點解會咁

好寬敞喎我 （唔抆紙）

為舒服買鍵盤走左右邊啲數字鍵

S2716dg
純fps先好買

張枱太迫

下代gpu一出又要換moon

驚唔驚張evga真係唔寄香港？ 諗緊好唔好落過張寄集運

用落唔逼，移走軚盤又方便

當年正價買1080ti再義海出去
其實幾抵玩

後人乘涼

下代出都未單張鎖到4k144
只會提升rt系統
估計下先

我估下代單卡最少行4K 100fps

開埋rt有既當贏

唔驚 ， 落左order 就寄到， amazon 係咁on9 好多野話唔寄hk 但實質上落單禁到就得

習慣咗就得

巴打你呢個好

Tn色準76-82%係比唔上ips
睇你用途

咁我唔搞咁多野了

今朝amazon lock 左我acc 要對我statement

Btw 宜家unlock 左

有無死仕夠膽訂依張 evga xc ultra 1009英磅

牙石 PG279Q點睇

隔離爆左post冇人開

成村人排緊隊

不要再說了

我都等緊義海牛同義海卡

我都好想幫到你

我都想畀你幫

屌asus rog 2080ti 幾時派貨

我有4-6 張卡 好多巴排左了

我係咪第一個？

原諒我問一樣好憨居既問題
144hz mon 係咪要行到144 fps先算合格

如果有巴打唔要的話讓俾我

你自己學得夠用咪得囉，顯示卡加cpu 要夠力先推得盡

冇晒1080ti
唯有今朝上amazon order左張2080
11月頭到香港

有90-120左右 我覺得已經唔錯
2k144 單張2080ti已經唔夠做

大概咩配置先夠

1080p 1070ti以上
1440p 2080ti
4k 144? 暫時冇卡得

呢間野好可疑
全部都正價，連trio都係

我唔知你地tg 邊個打邊個

諗住打PUBG用換個144mon 2k, 2080ti已有了
唔知夠唔夠跑

咩原因block左

Pubg 好似好食ram

Ram 32 GB了，唔想換左mon仲lag左
未試過佢跑到幾多FPS

今個星期日幫fd砌，如果未有我叫佢用住8700內顯先 慢慢等

你地要幾張架， 每人一？

我要一張strix o11g

我一張夠了 多謝巴打
我而家1070用緊2風扇，3風扇個箱應該唔夠大

今代唔係都過60咩
下代上100應該唔難喎

好似唔過
4K得4x

唔係話2080ti穩定過60咩

幾錢

Hello,

Thank you for contacting .

I understand your concern that you would like to know whether your order #205-Xxxxxxxxxxxx can be delivered to Hong Kong.

As our valued customer, your satisfaction is our top priority and we certainly do not intend to cause inconvenience to you.

There is no cause to concern about this issue.

Upon checking with our internal department, I can see that we will deliver the item "EVGA 11G-P4-2382-KR 11 GB GDDR6 EVGA GeForce RTX 2080 Ti XC Graphics Card - Black" to Hong Kong.

The estimated deliver date for your order is 1 November 2018 - 5 November 2018.

If we have any further update from our fulfillment center, we will update you via email, please wait 24 hours.

This is the maximum time frame we are asking you to wait, we will send you a confirmation email with order status.

We always value your business with us and we look forward to seeing you again soon.

仲有冇

仲有一個星期睇下bf5有無加落去咪知

唔係十一月先出咩

11/20先出喎

唔係改左11月頭咩
我記錯

都話得

Hello,

There was a problem confirming your payment information. To prevent potential misuse of your payment card, we have placed your orders on hold and locked your account. You will not be able to place orders until we verify your information.

To resolve this issue, we need to verify a recent statement for your Visa ending in 29. To upload your statement to our secure document portal, log in to your account and follow the instructions.

The following information must be clearly displayed on the statement:
-- Your name and billing address.
-- The last 4 digits of the card number. For your protection, make sure that only the last 4 digits are displayed.

We will review your statement and respond within 24 hours. To protect your information, we restrict access to your statement to a team of account specialists. Our Customer Service team can confirm that we sent this email, but they cannot view your statement or share more information about this issue.

We are sorry for any inconvenience this may have caused.

We ask that you not open new accounts because any new order that you place may be delayed.

Sincerely,

Account Specialist

================

可能得岩岩新add 張card 落去就pre 兩張2080ti 掛

我都有留意呢塊
MOSFET特制水冷頭，可以大超唔怕熱
仲有個moon仔J吓，仲要係第二代
Extreme仲係第一代moon仔

講到11月1一定出貨咁

慘，吓吓比人叫攻頂
呢度唔係討論區

荼毒區

購物區

學左膠爸玩ippc a14
直昇機

你當呢到係電訊台

好毒

重用緊50蚊一把 2百幾蚊把扇 玩唔起

你地冇睇標題入黎怪邊個

2K MOON係咪指21:9?
新手唔識

1440p

16:9 fhd =1920x1080
21:9 fhd =2560x1080
32:9 fhd =3840x1080

16:9 2k =2560x1440
21:9 2k =3440x1440
32:9 2k =5120x1440

16:9 4k =3840x2160
21:9 4k =5120x2160

21:9 4k =5120x2160

本身我都諗住2K 144hz 月球就算
點知膠巴新蛋訂隻4K 144hz都係萬6-7
我諗諗下覺得下代/隔代換卡又要換埋個月球
筆數咪又係返度
畀佢地荼毒多兩下就入左隻PG27UQ

HDR仲要靚撚到仆街
好似入戲院睇戲咁

我等隔袋21:9 4K HDR

睇戲用21:9先可以用盡個月球

其實R6塊玻璃易唔易爆？

悠二話無玻璃板無貨，代理又唔覆

可能我要局用側透版R6

有啲想去newegg 買新果雙 evolvo X 不過好似最底唔夠短我插卡

咁唔好去戲院睇戲

唔易
p400s塊我隻鳩鳩同主人成日撞同爪
淨花左無事既

本身少去
不過有動畫片上都會單拖去睇
上年嗰套「謝謝你，在世界角落中找到我」真係世界級，我甚至覺得佢嘅劇本係好話「聲之形」

下一代又8k點追

咁fiy慳黎買月球
再食樹皮2080ti sli+9900k

睇碟我仲可以出廳睇65" 4K HDR

問埋hkterminal先

不過我都整左部機洗左五萬

應該無咁快8K
起碼隔一代

4K個價都未平民化
仲有5K
8K

其實唔洗特別慳
本身我份日無嘜興趣無嘜朋友無嘜負擔
所以只要有工開我自然每個月一萬/幾千咁儲

Same here

same

我反而太多興趣
開太多坑,D水填唔晒

你班有錢仔

LG34W95U
21:9 34寸 5K Nano IPS面板 HDR600
點睇

好多米皇

如果無上水我應該整到，上水真係好很貴
所以單飛2080ti算

FPS 60?

悠二去咗腦場幫我拆貨都無

算啦，叫佢送隻tempered glass 版嚟

之前就係
又打war game又玩saxophone又係咁買figure 周邊

好似係
不過5K喎

跟住比太座望到

自己油黑佢

怕唔怕畀人家暴

油耳專人運送

我而家hifi,相機,figure,錶
呢排又燒返電腦

點會

痴撚線

睇戲會唔會自動upscale 到5k?唔係原生無咩用，好似係

Saxophone巴打same here

呢層我都唔知

我玩lego同高達都窮左
好彩女友本身都玩lego

踩過幾多次lego?

有錢要買枝 reference 54

我想買枝yanagisawa wo20 alto
再加枝 54 tenor

不過我只係三級廢柴
過多幾年先買

你玩得呢 D
一張半張 2080ti 濕濕碎

鑊鑊都煩到佢

但我其實喺佢網度見到啱用先買架

我學左兩年級都未考過
不過Miss話我地班啲人操下可以考5級

應該唔會

因為我部機擺位係面向左邊，機尾向右先方便駁其他線

所以其實塊玻璃係面壁的

大吉利是個女撞落部機度，佢都唔係直接撞玻璃

原本買左部mbp i9先，跟住屎忽痕睇下電腦資訊見Nvidia 有新野出試下水溫買張2080，之後諗緊點用係部mbp度又買左部egpu盒，諗諗下有egpu用不如買埋個月球，先入左部隻pg348q

淨知有盒唔見左粒

另一盒71040入手果時2千而加睇到lego專門都賣成3千

你個女幾大？我個仔而家4歲幾我都冇驚個呢個問題

女女咁識撞

同你女差唔多

衰在我部腦放電視櫃旁

喺正playmat 前面

唔怕一萬，最怕萬一

一定要好小心

我放係枱面打直擺，就算撞都係窄個面

我無電腦枱嘛

lian li 枱
畀女女拎黎做功課

爸爸點解張枱識發光嘅

搬屋的話會諗要間書房

我都冇，我屋企啲枱全部自製

巴打堅喎

Scale都未撚背熟曬
勁條毛，一無譜就收皮

屌你臭蛋仲未SHIP粒9700K
PACK都未PACK
係咪有貨嫁

我見佢仲有得訂

尋日仲有，依家無

但無HT真係買唔落手

今次重唔義海間屋

我張2080ti咪又係

邊區啊？我排

間屋點義海

山野地方不過間房望到海

打個八折

Send 咗 email 架喇

銀行估價95折

連經紀佣連超級電腦

講價無票無價講

一日未到香港都當佢未出貨

我利嘉閣有相熟經紀

深井定西貢定油塘

半山

半山一早有書檯啦
港島除左半山之外要有海景
會唔會係香港仔黃竹坑嗰頭，
柴灣 鴨脷洲都有可能

都錯

唔準起底

東涌 大埔 馬鞍山

屯門都有海景

屯門依家除左良景新圍 其他都唔山野啦

長洲

點會無 我之前住屯門日日起身就望住沙灘

All of the above

海景真係好撚靚

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？
我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。
P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

咁得閒買樓

不如留意幾時有2080ti 買啦屌你

得好少巴打入到手咋屌你

入左手啦，等11月1

即刻訂多張，bnh嗰張到時放左佢咪得

叫一叫春先 屌我張rog Strix 2080ti 仲未有消息

我張Aorus 2080ti 連公佈都未公佈
第一水都要11月中至尾啊

呢個我朋友樓下黎

都好過發表左 有價錢 有得預訂 不過冇貨俾你

我到手一定慢過你

有先算咪咁老定

最大心願希望最遲月頭有貨 萬事俱備只欠張卡

起碼過左嗰個日期都可以R運費呀

比你見到依幾日有方你唔會跳糟買咩

我好努力早啲起身睇下官網有冇架 不過諗住熄左佢

公版？

evga 上個禮拜3/5都有少量貨

點買evga官網野 佢block 集運

係咩，未買過唔知

我fd之前集運 比佢ban左acc

我仲諗緊點買佢條nvlink

邊間先

唔記得佢用邊間 ，有推薦？

之前係nvidia store買野我用sfbuy,順豐既海外集運嚟，成功收貨，係可能等佢update會耐啲。（等佢到美國倉----申報資料-----等佢磅重（有圖）-----俾錢-----等佢出倉），好處係可以係順豐站拎（偷運專用）

Waterforce

Alienware用外置卡，有冇人點解會兩張一齊行

今次技奸啲rgb好撚掂

好唔好等佢出waterforce先買
萬6蚊內一定waterforce

香港個價應該唔止

giga 2080ti 法奧都係賣12000
我計佢Aorus 賣到Asus咁賣14000
貴多兩千差唔多啦

N 記官網集運無無問題架 係evga

都係聽膠巴話用集運買唔到n記nvline

油耳：就收你16001，吹呀

可能收平我添呢

送多啖白汁你食添

仲唔踎低擘大口？

Day 巴話唔得架

咁又八百幾

又可以準備開post 7

唔知我上完水之後呢個post仲係咪繼續流傳中？

呢邊土豪區
果邊窮撚

有d人有舖扮窮的癮

例如換完張信仰80ti 換埋隻3440 gsync mon

跟住買埋kb mouse 跟住話自己好窮

成班仆街係度放毒

咁你又入嚟

由原本唔買----買2080-----變左買2080ti

跟住為左唔會bottleneck訂埋9900k

你定力唔夠唔好瀨人

再變買2080ti sli

再變買PG27UQ

我成功抵抗到膠爸遊説冇買到2080

呢句⋯至理名言

智者呀

不過呢張好似係Water Block
自組水用
等埋張1體式水冷先

岀現了

我幾時有咁做 你睇返對話，認清楚好d

我話補貼運費咋

係
fyi，1080ti waterforce不少人漏過水

你拎住隻pg27uq拜乜鳩

除非而家個mon壞啦

我得隻PG27UQ算嘜尻

你係咁post newegg link 同啲benchmark links 岀黎

唔係話挖礦先會咩

我見啲大陸佬話 msi sea hawk 2080ti 都60-70

睇下呢個幾平
睇下o個個本香港代理幾多

個晚個個係咁叫買買買
我真係上左newegg 網準備俾錢
最後冷靜返

msi

冷靜完又可以到衝下

唔會啦，而家陪巴打等義海

有咩問題

不如我加條規矩，先證明27uq 一個才有資格義海

朋友出親msi d卡都要返廠

好易啫

你住邊，我上你度請你隻mon 飲杯水酒

即係點

高階反而好少出事
利申980ti lightning 3年都無壞過

有pg27uq就唔會等義海啦 一早衝左2080ti

俾資料你咋嘛，決定係自己落

期待緊下代x299

決定左唔買
其實係因為窮

我好似打少左個買字， 買義海

會有？

有27UQ 就應該要2080 ti 1-2 張

9980XE

啲標準咁高既

我仲諗住依幾日black Friday 望下啲eatx x299

R6E 是常識吧

買二手咁都要講資格，咁Z 巴我冇資格等你張義海啦 我未夠班

岩呀我目標係r6e

排第一果個

其實義海要講資格我認同

有d巴打經常呻窮但又不停接人嘢 （仲去隔離post 話班仆街毒佢）

Priority 應該自動降三位，價錢mark up 30%

KB都成千蚊

好似美森都要5千

唔要啦，反正我都係好心幫人問，原來仲要講資格

對唔住大佬

上年 black5 塊x399 asus zenith 有幾粒鐘半價

加埋1950x 都係900美金我差啲忍唔住

宜家1950X 都要5千5 美森
9900k 就4千7 美森

講笑姐洗唔洗咁認真

有諗過買返9900k玩z390但一見到插得4條ram就nonono 慣左8條落唔返去

我用緊淘寶貨咋

Mouse 仲係羅技掉出街無人執個d

邊個咁仆街

我用白汁腸換 唔駛錢
唔信問老闆

咪就係

拎左隻淘寶貨返公司啪啪啪

屌，我講堅架

直線自爆？

地盤:實力 九肚山
公司:益峰工程

九肚山有兩個盤我都做過

嘩屌你咁都睇到 唔好起底

你個盤啲大佬我都略略識啲既
洗唔洗搵人問侯下你？

佢地都唔撚係做野既屌

應該係太子爺現真身的時間

請問養狗嗎？能效犬馬之勞嗎？

講笑咩你

洗唔洗我幫你反映下

咪搞啦

梁國雄議員

特然間記得好似有人約左交收遲左半個鐘

俾屎眼你屌

B&H EVGA 2080TI delayed 26號先到貨

好想快啲打機 部爛鬼機啲件仲未到

仲唱你講顯咭

姐係點

係喎

屌佢唔覆電郵

原來覆咗

Unfortunately the item you purchased is still on backorder. We will contact the manufacturer for an update of when we expect to have this item in stock. As soon as we receive a response from them, typically within 2-3 days, we will forward this information to you via email.

I am not gay

唔知會唔會有現貨呢

btw 9900k用邊塊itx版好呀 油耳話用asus但係assrock vrm好似最好

26 號去搶

佢九月開咗好耐訂, 應該訂先有掛

唔好好似某位堂XXX掌咁等成個月都未有先好

不過bnh通常香港時間幾點開？

咁如果冇就等uk amazon

其實佢讓咗俾林巴先

堂巴都算義氣仔女嚟

原來係咁 好偉大

洗底

神呀

保祐我張evga順順利利平安到埗

delay la diu

見大家叫春得咁辛苦

我真係日日上網搵

但要ebay 炒價先有

呢d價位：

最後逃生門已關，amazon uk已經停止pre order

good news or bad news

good 即係佢有貨先俾preorder

相反粒9900k由開賣到release都可以訂，點撚知過左幾日都未有貨

好緊張呀

仲有成個禮拜

係咪冇人要evga 2080 ti xc ultra 冇就cancel order 想等ftw3

可能有人要

實有人要,個個等到痴左線

膠爸他這太弱了, 只有一張2080TI也說

自己是世界上唯一有這瘋狂配置的人

琴晚8點檔有呢一幕

正呀

有解釋到堂前三擊掌係咩黎

想唔想試

唔要

捕捉到堂巴想義海張x470

渣ga

係要既tg我
義海佢

包係巴打價

咁都有？

Please be advised that the EVGA RTX 2080 TI XC GAMING 11GB GC 2 SLOT you have on backorder is estimated to arrive at our warehouse mid November. As soon as we receive it in stock we will ship your order to you, and e-mail you with the tracking information.

9900k

我件冷排
Arrived In Country
Sat. 20 Oct
6:45 AM
Arrived at destination and will be entered into the delivery stream after successful clearance

我張2070 都已經出貨
等聽日收

請問師兄你張枱係幾深

粒990k下世都未到

Rise of the Tomb Raider特價97.5 ，又買左

幾時到貨

Cdkeys 仲平

Cdkeys 貴幾蚊

牙石 RPG maximum XI formula

itx喎

睇漏左sorry , ASUS ROG Strix Z390-I Gaming 就佢啦清，雖然我唔鍾意叫人用itx

仲咩姐膠爸你
其實cd key 係邊到買？
剩係識係stream 到買

咩做咩啫？貪平囉

有無打下PUBG

周時平過steam

幫襯steam啦

原來我做左咁耐傻仔，次次都係等steam特價先買

屌支那區又咁平既

Ipad 有玩下既…pc冇了

支那區啲game 平到笑

夠膽玩埋俄區仲平

蚑那特權

應該月尾

俄區見人 BLOCK 過

唔夠膽

唔夠膽用個帳號較飛
非steam買 最多都係去fanatical humblebundle 買game

幾

靚

美蛋洗唔洗對billing address? 想用集運

美蛋好似唔受你HK
要去返港蛋

If i use paypal address ?

港蛋無

好撚鳩架 有時見你張卡唔係美國卡 CUT你單

美森啦

都無貨..等左幾日

係wor Temporarily out of stock
sor 睇唔到

Molamola

mid nov 送埋貨 聖誕節禮物

應該港行買
呢張放出了

肥花有張港行2080ti 妓姦
心急既巴打可以壓下價

其實又唔急

我估11.5 可以成交

肥花都有大鵰1080ti義海$4500

趕住賣個個 議價唔覆

幫推

希望過關

加油啊

我義海好似係4000內

994

仲唔上牛走線

強烈要求膠爸開post開到我有卡為止

999